[新開台] Friday the 13th /DeadByDaylight/爐石台

利申 新手開台

歡迎吹水

Ok

搞咗好耐終於得

Welcome

食飽飯繼續開台

入黎一齊迎接聖誕節啦喂